有無哥哥教小妹打倉頡？！

唔想再用九方咁柒了~

法國呢排啲post好多都-1
啲留言又-1
邊個咁得閒用啲on9分唇

on9仔先用方方方方方方方方方

好撚多狗公

想我嬲?

成頁都-1

你都有

9方 小學雞都唔用

咁你識唔識

唔會答你

大家一齊負評佢

善用呢個功能

你自已正評自己

冇

死人妖，自己學啦

岩牙
死厹想搵女教

狗公！！！！！

我咪女囉